得罪講句，武漢肺炎簡直係完美助攻

完全係體現香港政府嘅無能
人民自救，推翻暴政！
堅持自己信仰嘅方式繼續抗爭
抗疫係團結香港人，由下而上推動嘅抗爭
從來冇人話抗疫就唔追究黑警
中左招大家識做啦要去接受隔離！
要堅持工會運動，爭取話語權
政府呢個時候乜柒都要跪，唔跪冇人幫佢
沙士你估真係靠政府？
靠前線醫護，靠清潔工人，靠市民自覺咋
而家都一樣